台灣既7-11有餐檯同凳俾你係度食野, 感覺幾好

中國既7-11同FamilyMart都有檯凳

對麒麟臂

香港商場想坐下都無地方坐

想坐呀？俾錢入餐廳坐囉

自然零

日本都有

男人都應該要gym

地方大 同 小既問題

所以腥港真心失敗

連好基本既規劃都因為狗政府多年嚟官商鄉黑勾結 到搞死腥港

仲要無恥到 賴落去市民度

唔知有冇get錯重點?

快點強姦我

點解我留意個男仔仲多過d檯櫈

好大隻

好想同個男仔做愛

累咪上我屋企訓囉

好想比佢㩒住喺張枱到屌
屌到反白眼

gay test pass

巴打唔好偷影我啦
想要可以出聲

gay

gay test